[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5411)

0100 哈馬比 100% 穩如哈馬比

Slow

SLOW

穩如哈馬比

Lm

U

樓下贏錢

哥登堡聯賽近8次對着哈馬比未贏過波，首循環時雙方打和。

？

郭超

講多次 哥登堡大角100%

馬毛半全大算

哈馬比入球主力７同１６後備

ＯＮ９平入球主力３同９９後備

應該下半場先博

10.5b ok?

同路

原來高登堡唔計盃賽
連續13場仲未贏到波

有冇人哥登盤

Feel!

想要高登仔

買 買埋12.5

Ｘ３
除左依場其他２場博唔過３。５Ｂ

hi ERIC1014 10月14生日?
05520487
火屬性比卡超
呢個撚樣有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

same

無啦啦醒起 推一推先

頭場等走地算

個個都買哈馬比，唔通真係咁正路開出咩
仲要係即場，肯定撚賭仔
就算開到，肯定係對家fg，之後反cup劇本
一係和波劇本

邊場半大好？

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
火屬性比卡超
呢個撚樣有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

高登仔2.5b 1.57 開硬?

未贏到但和左好多場

芬超 赫爾辛基反杯 + 哥登堡贏盤 10 1 200

我

我了

Ok

me

有

雖然你係報假狗
但係我留意到你報親假都成日中
就跟你少少

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

哈馬客其他

屌你老母又俾個block撚咗嘅搶po

好大機和客 哈馬比

講撚曬啦

突然間出返黎

我特登備忘錄copy左係到 佢話睇我推得幾耐喎

高登
奧田

雷

半大？

幾時落場踢

即係話開哈馬都唔會咁直接，唔好亂即場補飛

盤 +1

應該耐過蘇B

高9.5b 串 巴黎盤 訓教

一時去法國踢

可以睇返5404佢有幾撚搶口 屌佢老母啦

仆街，買咗入球單，覺得會和波應該買雙

哥登仔有無同路

得罪中間人 真係未撚死過

中

On9平半細

踢邊隊

馬毛半大未

Wa

on9 平個上盤呢

蘇b咩事

波po又準備嗌睡超斷腳

蘇b 其實原先叫靴仔

冇主力

111

佢原本都勁撚黑人憎 同汪汪同lv喎

睡超半大未

點跟呀咁遲

汪汪做咩消失左

Yerin今場反底

秒角

哈馬比準備贏波慶祝區

問黑單先知

秒角要掃角細

我份人就好簡單既
邊隊刷角就支持邊隊

好似入左tg谷？

無秒goal 大球24 睡超 郭子豪斷腳

應該係啦 佢哋自己圍爐

馬毛哈哈哈哈哈哈

快大啦馬毛屌你屎眼

馬毛

奧田咲goalllll

馬毛1-0

馬模goal 俾人

有波馬毛半大 揮揮手 🙋‍♂️

乜9

馬模又撚

半大馬毛揮手

又中

On9平 毛 快半大

哈馬比屌打到

-1 唔gel住

G chi

cup硬驚閪咩

On9平無la

又來

屌打唔入咩意思？又馬會精選？

高登仔入未

角大24

哈馬比中柱 高登差d輸0-1

馬模半大！

Easy半大

半大收錢88

秒半大

1:1極速半大

半場開埋3.5訓la

半大 !!收

高登仔C呢

震左我13分鐘

唔要中柱 要入 ok?

頭場痴撚線 多謝馬毛

ok 20分鐘前比你

買左10$先秒半大

條友9UP開

me too

平時生命注左秒GOAL 撚半大

狗會精選又係乜都冇

贏錢拎去比老母睇醫生啦 事後狗

生命注 叫佢唔落飛 重注

高車士打半2全2

智假屌佢老母

收錢啦喂 海星巴 跟左你

On9平 可否半大？

喂c呢？

等7.5b

仲記得

馬模撚狗 強開半大 屌佢老母

同求

On9半場最多味一粒 半細

叫咗薯條買嗰兩場 一球都冇 唔係咁撚黑啊

仲有注3.5想收

諗多左

有冇叫埋G蛇買

睇狗會賠率 on9平半主 malmo半客唔到

Ez

轟左2.5 諗住訓覺收錢點知戶口0$

夠薑兩隊0:0 派500出去

哈馬比應該贏1:0完場

０：１ ！！！

穩如哈馬比！！！

空門！！！

送禮

哈馬比1 0

哥登堡 0-1 哈馬比

HIFK岩岩十幾倍W

哈馬比 糕

買緊NG入.....

哈馬比勁到
準備贏波慶祝區

冇了

哈馬比咁正氣

屌 啱啱先打完機 miss咗哈馬比送錢波

比角

哈馬比半大埋

奧雷２：１

On9半細 食硬

唔識入波嘅無出 都入到波

高登仔送禮on9

奧雷2:1

奧田咲goallll

買緊2.5b 就人左

奧雷布洛 2-1 馬模

高登個龍直接傳個波比哈馬

馬毛-1 快

穩如哈馬比正式歸位

高登2ng

主隊龍門派膠
空晒比人射
唔入真係ＭＡＳＴＥＲ Ｇ

高登個龍 假到

馬模nba

馬會收錢

人係咪犯撚賤

頭場主盤贏左咪算，係都要買埋哥登堡

on9平一粒都冇係咪搞笑？

ON9平嗰場應該1粒完上半

仆街

輸鳩硬
無玩過，仲要蝕水

有無三場半大串埋手足

3.5 b 收硬

on9哥登輸埋d on9波

哥登堡輸鳩硬

睇左十幾分鐘已知

唉

又贏幾時話買

早啲訓喇 我預左輸 垃圾馬毛

人地係大波邊個會買撚毛盤

咪話馬毛半全大

輸得呢得波擺明做假

要幾懶惰特先會買哥登堡呢隊閪嘢

角呢屌

on9平全大24

跟左 謝

一陣和波兩邊cashed

輸埋啲on9波仲邊有士氣

Dllm C呀

本身收起入球主力後備３同９９

岩岩換左１１號走， 換入３號

個教練都頂個１１號唔順

唔好盲跟啦口水飛

有 jump

7.5b

輸個on9龍姐

哥狗唔刷 可以度下場

角細gel

on9平正仆街

我上船先

見唔到見到就唔買十蚊

成10場未贏過波都買
唔明買哥登既人 諗緊咩
我覺得買哥登盤既人唔適合賭波

On9平唔係半場一球都冇呀

睇盤師

比角喇dllm

等多陣

講真 唔係傻既都唔買啦
你話受讓半一都可以考慮下

應該有個好黑既人買左９。５Ｂ

所以買７。５Ｂ ８。５Ｂ 相信會無事

係有兩個

馬模刷角-2角

Maxter X
X條俠

on9平一粒都冇點做到

Masterg買角大入球大
點知哈馬比一球撚到完

肯定有燈閪買左角大

真 哈馬比準備贏波慶祝區

穩如

貪高水通常都係咁

又幫自己推

你咪撚咁肉酸啦

屌你老母 上次先比人踢爆自己sell自己
又黎？

扑咗啦 呢啲p牌仔

咪撚再上嚟sell啦

笑到 哈馬比ng得1.6

ON9平!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哥登堡同圖魯茲好fd

ON9平黎多粒阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1.5s 仲有一粒頂下

ON9平

奇蹟半大啦

支持

On9m平 哈馬比半大

On9平 世界波

邊個燈閪買左角大

準？

半細

哈馬比食咗春藥？

完半場前比多2隻c 得唔得啊

啲角去咗邊

高登堡當半一盤輸半ok?

G哥買左9.5b

話時話 tg果d
你地可唔可以唔好59分先出

早一分鐘都好呀

半一都要輸 呢場完場會0-2/0-3 兩班波

On9平味入

On9俾多球啦

On9平終於正氣

係咪薯條買左on9半大 出黎

應該唔會

快手nba

哈馬比冇角 吊你老母

你點知的......

佢買咗2.5b

你要咗咪冇

哈馬比咁撚勁做乜...

有比20%佢？

有冇人開個賣料po俾班撚樣入去打飛機？
點解日日都咁多打手

[url]哈馬比10.5大 101100[/url]

屌你老母

屌佢個老母

3場半大 頭2個100
留tg先計

哈馬比半大

走開啦你

Ok lm

7.5b有冇？

我幾撚時有話過佢唔中？

快撚啲半大啦

哥登神奇更衣室OK?

又迫害半大郭超屌你老母

哥登堡d人成場行行企企比人㩒住屌

追粒先死入去換衫啦

全部半大 頭5 1 300

買左咩

10$高登仔ng

哈12m missed

LM

Y

lm

屌注哈馬比ng好過啦

諾半大 10 1 100

抵你死啦 仲話一齊中 你唔買個注平手哈馬比咪中囉
你就等我打小人打到你中風啦

上半連2c ok?

禁屌打都冇角 祝追和

Me

高登仔換走左 14號先追ng

直插咗哈馬比 on9平-1 馬模讓和
其他未買

Gg

奧斯達辛斯+1.5點頂

屌你偷買

哥登仔其實係咪1球盤
邊有可能平手盤

佢近排成日事後

3333

All or nothing

333

呃下d賭仔買主

仆街

1:1

哥登goal

超級垃圾 連進攻都做唔到

炸

屌
炸乜鳩

ON9炸你老母

逼害半大

半大個啲慘死

屌又唔入12m又炸

炸撚左

0:2 啦 唔好1:1半大

半個月都未過又輸15k
好玩 聽日繼續

炸你老母咩 聽日點加凍飲

屌你老母唔中仲要比你撚

半大手足喊出黎

球証屌你老母

幾時有12m

半細手足輕鬆

比多7c我

真係炸

我宣佈高登仔正式死亡

咁都炸，做假做出面

買左ng

Gchi

邊度有越

半大手足心情

42 分鐘奇蹟半大
然後
屌你老母

天都唔比我派錢

半大+高登ng 一口氣炸哂

打人

真

薯條在？

馬模隊波成撚日半場都開對家痴撚線

有角就有入波

打人同入波應該分開

哈馬比NG@1.71

哈馬比有射過12M咩

入波前打到人 逼害我半大

班友鳩up
邊度有12m

master g 挑戰炸完對家定律

on9 開角緊係要打人架啦
吹佢老母咩

二穿一半大又炸埋 一齊全家中肺炎死啦

球證唔驚死全家？

炸完 對家入

角9.5 10.5 好微

平手盤1.77點輸

Sor比個app fake咗

隻球證等生性病啦屌你

Bo sir 500k半細又中

下半 話唔定爆角

1:0 / 0:1撚半大

寶高係咪有馬爐？

同我下半場爆多6角 8.5B

下半場準備nba

主少刷
客入咗又唔刷

哈馬比有D唔對路，贏緊1球又要㩒屌對面，即場客勝仲有@1.23？印象中好似比平時高咗唔少
我估和波

有youtube channel

輸個on9龍

你疑心咁重 比鹿會撚太多？

2:2 la

3:1

一齊贏

卡7c了

正常應該跌到1.1X，㩒屌太勁

豬師傅我地一齊收錢

好！

戇鳩平每場都失波
陣間就追平嫁啦

波台暴動都似

個日半6全8 已經暴動

信你朋友

初盤平手 即場比1.23已經好算睇好客贏

正常應該封撚咗佢唔比你收息

啱啱突然回到@1.32添似乎有D嘢

1.34

上次你朋友。。。

高登落大飛喎屌
驚驚地

世界比你睇透 快啲買

中場成日都係咁

轟左

Ok 今鋪同g蛇同路

7.5b ok?

買咩

7.5b 凍飲注

狗會精選2.5B無壓力地Gel

冰撚到

好易中？

還返球俾高登仔啦

4444

同master g同路相信係一條辛苦既路

奧田咲
高登立即入球

gun

奧雷3-1

444444444444

奧田咲goal

代甲府巴講的

3.5大

狗會封乜撚角？

還返球俾高登仔未

甲府巴返嚟啦

-6c 屌快

馬毛穿-1球差2球

哥登開始有翻啲攻勢

快到

boom

高登堡唔撚對路，一出嚟又角球又射中目標，想入波

1-1

又offside

哈馬比NG震撚到仆街

再炸

炸夠未？

又炸？

on9 20

on9平使唔使咁入得呀

又炸

暈

炸撚完未呀

半大全大手足今場死得好慘

哈馬比手腳係咪要屌番個反杯

請問邊隊炸

on9平對家入下波啦屌

刷c未啊

2.5B精選點頂呀

炸完對家_

on9平炸得唔得

穩如高登堡

正氣on9平

哈快手入多粒啦你老母

高登堡反CUP @7.8都抵玩，輸都值

已經買左哈馬狗NG

出飛啦

高登仔5分鐘內唔入就訓

睇緊直播 屌你老母球證真係收撚左錢咁
下下都係入完先吹
好彩買左客盤

反手？

炸完對面入

THX朋友巴

on9平對家快入

１２Ｍ又唔比

個球証黑撚到

咁都俾？

幾針姐

真係冇角

巴黎個陣點贏

有幾多馬毛苦主

Link?

中腳ＷＯ

主？

取消關注了

角細 gel

出咩人

咁都冇人打球證？

飛得返組團？

體驗緊高登

連登仔出手

屌你又買咗咩

一陣走盤就好笑
利申無買盤

Verratti
herrera
gueye
Sarabia

半3全4 on9架

佢買咗7.5b 9.5b 好似係

6.5s go

信巴黎聖日耳門 唔怕

中就神仙水
唔中就話突登伏鳩連登仔出毒水

巴黎前場b隊

追和得唔得

救角

佢上場試過啦

Ok 7c ft

你廢咪冇人跟囉仲要問 醜唔醜

True

出毒水要派

怕撚咗g師傅

贏咁多換車啦

屌 次次撞神燈 點頂

落到底都可以唔出波 好野

無開盤既on平 又穿到 -1

穩如下半場唔識踢波？

馬會精選唔講得笑

唔賭了

G蛇放過我地喇

咪咁低莊 講事實啫

躝返出去打飛機啦冇人理你呀

鬥氣買左高登仔和 訓

細波細角

馬毛反cup未.....

送角５Ｃ

上次又話唔中以後唔出

買左大波大角

5555

奧斯！好波

on9 21

你媽知道你在這裏害人嗎？

仲有咩心水

０：２！！！！！！！！

20

訓唔著了

送角送到入波

GOALLLLLLLLLL 一換入就ASS

笑死呢隊psg b隊仲學人讓半一

貓蛇是咪唔洗買衫了

自己買左幾多先

炸撚到客入

九唔搭八 想發洩打柒咗你啦

球證明天死了

炸完對面就入

我無咩意思 見你都中過唔小 不過無玩開外國野

買咗哈馬比 瞓教先

唔好推

抵撚死啦 G
買入球大 買角大 唔買客

朗斯正常陣？

依家出嚟

呢場skip好過啦

米買左囉

炸死了

係啵

試試哥登ng

咁唔好講埋啲廢話做返好個毒撚

諾9平 唔入比人入啦 垃圾

哈馬比8c 101100

On

有冇人要巴黎

奧斯特

on9平

得啖笑

要了，主隊真心廢

6.5s gel緊啦

Who

哈馬比又冇大波又冇大角屌你老母

On9平正氣

０：３！！！！！

３場大波！！！！！！！！

0-3!

走地果場就唔大

30

奧斯+1.5

收返

輸

3-0應該無角啦

比多粒就放過你

唔撚係啊 master g反底

馬會精選

走地果場就角細，狗會

大家唔洗多謝我 你地應得㗎

會唔會有第4粒

俾球證炸到暈左係到

薯條收錢未

扮咩 入球大 第二入球補返啦

我真係屌你老母呀

馬毛cup未

個keeper廢能到

1:3啦 比番d面高登仔

６６６６６６６６６６６６６

on9平贏唔到

薯條快啲出嚟

我買完1分鐘後即刻入 吊你老母

跟啦 p牌仔 勁水嚟

66

77777
88888
9999
快！

唔通膠登堡連續４場７Ｃ？

我屌你老母呀
你搞撚到我爆咗2.5s 補唔切飛

再買

求你比多粒我

屌有9c 派呀 快刷呀大佬

原來另外２場突然爆Ｃ

望住另外兩場爆C

你老母。。。。

點解一有派就見到你

買角細啦

angus哥咁夜開工

馬毛入未

如果

我如on9平般on9

gg

熟悉既on9平 又翻黎啦

角大驗腦專區

angus shanks回來了

好彩買佢半主

屌你老母。。，

5分鐘奇跡2c 可以嗎

On9平輸埋就好笑

angus哥今日賺咗幾多

我今次笑哂口鞭你

連角呀 幫幫手啦屌你個閪

祝福

哈馬比 gel得

買大就角大 買角大就入球大

連c呀屌你

３場都３。５Ｂ

比多1c我收一收c

0:4

4球6角

哈馬比使唔使爆埋我3.5細

goooaaall

搞掂咪炸就得

又復活

買細正on9 買細正on9 買細正on9

9.5呢

大佬 咁入3球
不如刷2角啦
屌你個閪

屌佢老母角呢

巴黎個陣點半一

攞去打你小人

全部3.5b
薯條有冇gun?

馬模3:3 100

瑞超主客和開撚晒，仲要兩場下盤
假撚到

高登9.5B 100%個位手足呢.....

薯仔買咗半大 3串1

屌。。。。。。。。。。大佬 唔好咁啦
真你場場輸 咩事呀
係咪要性交轉運

又袋4k 輕鬆

穩如哈馬比
今次我信

叫最大聲個個就派

巴黎個閪陣 仲讓半一
唔開平手講唔通

上樓注 巴黎聖日耳門

多手追左６。５Ｂ

有！！！！！！！！

巴黎半大落飛

我知佢75b 即刻入65s 希望有得收

Muinga 妖人

中場贏幾班 真係好吸引

預咗畀對家炒

真係多撚謝g哥

巴係咁回

巴黎半隊青年軍？ 出埋三號龍

希望罰球變Ｃ

屌你老母 想要巴黎架

中硬

7c都無 屌咩

屌 你老母 乜撚野事呀 唔刷角on9

半隊中肺炎梗係要出半隊青年軍

巴黎個鳩陣一定開半大
仲要係會失波果種

6.5s多謝master G

其實薯條有冇買

屌你老母馬模卡13

Master g我屌你老母

你真係買左6.5s

除左華拉提 其他真係得個名
杜曹好又唔識教波 隊波勁都係因球員世界級

智甲支唔支持大學生

Psg個陣都還好 起碼後防中場個啲人都識入波 唔係啲傻西防中人

一世球迷你啲事後呢 仲唔出嚟威

睇唔透 巴黎個陣憑咩讓半一 依家回到癲

綠字唔係正手咩

psg

小注搏下 事前希望不死

信我啦 巴黎係出傻仔 但朗斯真係空難隊

朗斯fg

買少少半大 博巴黎班青年會博下表現

正手都燈已成事實

G師傅 我XXXX

高登果傻閪龍
中五球失四球

信你

Master g 無限金錢？

朗斯FG 半大

智假半全大go

鴨王重出江湖 比次正氣得唔得

叫完冰島雞有無比哥狗罰

朗斯係真係空難隊嚟

上個po屌左呢個柒頭了

都話佢有6皮野做本

朗斯第一場踢得唔差

你諗下薯條先啦

咁又係，死幾個月都仲係度

我一注 200 300 佢一注都500 1000 輸都輸死啦

初盤讓2球 真係得啖笑

成日事後gel 又牙刷刷

珍 柯煙主隊

其實psg中後都正選
係得前面同個龍要用副選

巴黎聯賽讓半一幾多年冇見過

psg半大

謝斯慘撚到 出青年軍都唔出佢

廢咪唔出

半隊青年都讓半一 你當對面丙組咩

屌 開咗波啦

你出還出 唔駛係我嗰度留言

半大全大24

有冇巴打識點樣玩到男潮吹(非gay)

死基佬

果然係波po風紀

Psg好廢

杜曹揸住班垃圾 鬼識贏波

其實有冇跟 想睇你贏錢飛

唉block 左你先

抵撚死 比卡超 話左你個人閪 遲早仆街
估唔到今日個個屌你老母

幾時救我 -500k

幾時派我

好撚驚

即場都逼害

中間人真係有毅力繼續加油

再搵埸串起佢先

想睇

屌其實撚你哋撚你哋囉煩乜鳩

1c

你睇佢幾搶口

feel到串咗埸輸嘅

搶口到

所以而家咪屌鳩你咪屌鳩你煩乜鳩

我好撚驚呀重複貼10幾次

笑04

起到我個人資料我就同你跪地求饒啦

佢唔會真係咁戇鳩掛
佢可能唔po贏飛

唔講以為馬會戶口係身分證號碼

伊基克 0-1 智利大學

0 1
智利大學

起到底未

智利大學半場其他ok?

智利大學goallll 半大-1

同條女玩左 好正

屌想等2.5大高水啲先買 咁早入

搵到我個人資料我幫你玩鞋

全大幫你叫

same... 諗住10min個陣買

我以前後生都試過2次 好難忘

派一個100 先到先得

L

瑞超三場3.5b 過緊落呢場3.5b

我半全大

卜

tg?

應該作客里昂先得

屌冇留意到3點開波又汁少咗場智利大學

客win@1.6

又執

我買唔切

Psg入球細串佢都有3倍

Masterg係唯一令我分心嘅人

8.5細入左

屌你

仲諗住900上萬

有機會既

8.5b go

咁多球迷 朗C會輸波 真係講唔通

想跳船 定係信念

屌你朗斯中柱 想嚇死邊個

個黑人勁到

真 5000球迷 仲要對住殘陣psg

推左幾公里先抽射 CLS

似 角大球細

Psg啲前鋒廢到

卡古達快上

快爆角！

肺炎隊

Psg啲青年踢u19就勁 對住人地職業隊廢到

廢唔緊要 刷角ok

呢球單刀如果係龜真係無難度

個籠訓身飛出去接波

智假2-0未

半2都冇

有無同路

快手啦

外國莊開－2
唔會和派錢掛

尾兩場

華斯高對面隊野好廢

6.5b 生命注 快

係囉，近況咁曳

一陣g師傅又跟

華斯高仲要出名主場勁

巴黎fg

巴黎後備淨係識 謝斯

唔係半1角咁趣緻呀

哥登ng

巴黎入未

開唔開到9.5b

後備隊 無咁早入啦

咁都記得
幾個星期冇玩波啦

愛華頓好似唔係幾掂

朗屍肯過半場未

伊基克 0-2 智利大學

買唔切智利盤 半大淨係買得個波膽

買左psg半大係咪要驗腦

跟左8.5細 未驚過

朗c 單邊10c

智假半大goalllll

-2

全大-2

masterg即刻收聲

3.5咁狼死

雜魚主隊 vs psg 後備隊
係咩原因買半大

出面入球中位數 開撚到2/2.5

4隻C係米痴根

太早買

放棄 入唔到6.5足水

Psg應該等到0.5/1都未有波入

master g 85s 角大手足唔洗驚

半場比多2角掂唔掂

無忍者龜點會有波入

比角 半場比角
比角

朗c 有c 比c 連c

斬波斬撚到咁

PSG點輸

我真係唔知大巴黎點輸

psg個新仔攞住個波妹黎妹去

和波都死啦

點呀黑蛇d家樂仔

呢隊係小巴黎

假波英文點串 想上psg Facebook 到屌

Fake ball

IG穩陣 我平時都係IG屌

假波

Fake ga d mike

法文？

方力申文

智甲半場派得快唔快

播片殺
真係唔好掂

Hello ku ka

無電啦 kuka

可唔可以follow 你？

叉電啦kuka

倒水電

智甲派彩要幾耐？

聽朝

8.5b?

615結算應該完咗先派

想買0530

入錢

Match fixing
Rigged match
Fixed match

巴黎贏一粒夠啦

你有冇跳船

朗c 有c 比c 連c 刷c
ccccccc

冇 信念咗

唔關信念事 係關個閪人事

雖然佢係 不過今日同佢同路都只係輸兩場 信下佢

智大又唔入波

唯有祝你好運 利申85b

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!

On9假波

1-0

Lens 1:0

.智甲比多2球

Gchiii

癲到 1比0
刷c有回報
再刷！！！！！！

睇過 邊到假

幾耐冇見過psg有6倍

on9 GK

朗斯fg cashed

啱啱有班傻閪話唔知巴黎點輸